一人一個出黎做野學到既野

第一次有咩唔明一定要問，打爛沙盤問到篤，第一次見你唔識會體諒你，但如果唔明扮明之後又重複錯，就會比人屌到開花

講野小心 你每一句同同事講=預左全世界會知

清d同事真係會咁

啲嘢唔識唔知問下，廢事之後要redo, 當然唔好係咁問

同事=/=朋友

同事之間傾偈鳩噏下就得，唔洗咁認真。
當你一主動做某樣野就預左之後都要你做，有一必有二
同事間幾好傾都假，一有利益即反面。

小心啲答野就真，唔識就答唔識，識都要帶定頭盔先好答

唔好諗加人工，應該諗點轉工

office多過一半係女人會好麻煩，可以辭職

溝哂佢得唔得

番工要留力放工屌閪

溝哂仲麻煩，分分鐘出現兇殺案

有一個直屬上司係女已經可以走

上司俾d甜頭你，你都唔當上司係好人，係咁奶佢鞋底

呢個真 公司冇秘密

1. 學到d嘢唔可以做咁快
2.同埋要不停制造就業機會比同事和自己

有d上司平時會當你係fd嬉皮笑臉，但你做錯野個陣千奇唔好諗住同佢搭膊頭當fd扮無野